# PIA POO
Emanuel Garcia
---

# LAVANDADMIN
Es una interfaz realizada en Java que tiene la finlaidad de administrar un negocio, en este caso una lavanderia.
Descarga el LavandAdmin.jar para ver la ejecucion

---

## Imagenes

![Imgur](https://i.imgur.com/bcGHnTh.png)

---

![Imgur](https://i.imgur.com/g2fTfBn.png)

---

![Imgur](https://i.imgur.com/Ve4IB7o.png)

---

![Imgur](https://i.imgur.com/QPBmavC.png)

---

